衝擊係要付出代價

【注意！注意！】準備好捨身衝擊嘅人入嚟睇下先（好重要）

認同出師要有名

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

唔使你哋叫人衝
要你哋唔好叫決定衝嘅人係鬼啫

有人衝就自然會衝 停止捉鬼論！

冇捉
希望叫人衝之前三思
唔想有更多人犧牲

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"